[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (44)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽 = Aiden
大王 = George

Oscar solo勁過分組好多

都係唱得唔好

真係好難聽

真係好難聽 好難聽呀

星座都唔錯
呢組即刻好咗好多

佢唔太啱做主流組合

wow Oscar正

oscar一分組就失色咗好多
梓豪

我有

Oscar 跳舞算啦

諗起Oscar Li第一輪個表演

我愛梓豪

成件事好oscarli

最後收尾好靚

波仔好波

梓豪個樣好似公仔

好啦 暫時唔屌大表哥啦

但真係好難聽

明明首歌叫Pretty Crazy
Really Crazy做乜9

個表演唔錯
但好難聽係真

2組都唱得好撚難聽
但點解2個自選項目都差唔多style

跳得幾好
但真係好難聽

冇咗癌症

今晚全力支持B4仔仔

持續吹奏呂爵安
阿Jer快啲上Chill Club

繼續屌柒花蛆

今round評判好正

即刻成組好好睇

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

字幕組係咪專登

Oscar 正
但歌名咩事

表演氣氛 有
唱功 冇

輸蝕？

梓豪又中槍

童顏有罪

冇咗炎症順眼哂

唱真係好唔得 好難投入

大表即刻望下oscar個頭

梓豪弟弟唔開心

冇咗炎症藝術囇

唔係佢地自己改既表演名黎咩?

梓豪

唔好責怪自己吖梓豪

唉...呢個concept太難做

咩一臉稚氣，我覺得佢好入戲喎

年輕是罪

梓豪唔開心但都要唔黑面

我估佢真係改左成個show叫Really crazy
因為強尼都係講really

Oscar 可唔可以同 Lokman 夾一場

自選項目唔係可以改名咩

因為佢地唔pretty

應該唔係歌名
係佢地表演既名
即係好似Edan果組 登登登登 咁

想睇Oscar做joker

好慘 唔講鐘唔鐘意炎症
人地真心同你傾 波仔爆曬出黎 好狗

大頭個下

梓豪不知幾qq 幾正

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢哋依組唱歌真係差啲

梓豪唱得幾好

屌梓豪sad到爆
姐姐攬攬

個表演係啱Oscar，但係成組唔係個個啱

原來係咁

Oscar又喊

Oscar

睇佢99強表演！

梓豪好沮喪

對住個仆街唔篤唔得

Oscar
你嘅努力大家見到㗎！

梓豪個樣細個都有罪

梓豪好無辜
其實只係呢種style唔適合佢

梓豪好唔開心

oscar

Oscar唔好成日攬上身
好擔心佢mental

梓豪唔好唔開心
心痛死我

真 波仔把口唔識收
之前爆幾時破個ex處

電頭髮係咩事，jm9

啱啱無奈笑個下

一早話條撚樣人品好有問題
佢又認證了

Aiden叫 月亮

oscar去到幾多out?

唔撚係呀？

Oscar又受打擊
梓豪

梓豪 我攬攬你 唔好唔開心

但⋯⋯客祖兒出名唔靚

Oscar諗的野有少少曲高和寡
同埋真係佢自己做就好睇
其他人做唔係好岩feel

佢真係好撚垃圾，靠啲咁嘅是非上位，死撚樣

Yes
而家好似個個配合oscar咁
唔係話唔好但真係好難係咁短時間入到Oscar個世界我覺得

表演concept冇問題喎，係唱得難聽啫

波仔講左炎症啲咩？冇睇到

梓豪跳得都唔差 唔好唔開心啦

雖然我個個post都吹奏教主，但呢組真係有張力啲教主我仲好愛你架

個人鍾意呢組多啲啲喎 個種瘋深層啲
難得有廣東歌 你捉瑕疵頂 捉嘅話就捉東坡唱得唔清唔楚啦

你又知 話唔定係炎症專登放俾波仔聽 等佢講出黎呢
佢自己可能都想佢啲fan知佢俾人蝦呢

Oscar喊既次數拍得上Alton
咪再喊啦

呢個comment好鳩

Oscar 呢2ROUND既表演都係得佢做到隊友做唔到

有睇 都好撚正 尤其最後嗰下

梓豪加油

推到viutv同oscar bb睇到！！！！
諗起都

咁多組嘅自選好似A1同B3比較突出

等睇炎症開live屌佢

希望 oscar dance battle可以再發光發亮

上網search就有
Btw不推文啊

Oscar你排得已經好好，唔好咁自責啦

Btw有冇諗過成組一齊練多啲唱歌

agger

不過有樣野評判講得幾好
統一鬈髮可能會好好多
梓豪鬈髮可能會成熟d

個評判本身都戇鳩

屌自膠 自己唔記得不推文

話佢講咗好多野 同組友唔夾 一定唔係因病走

邊度？

篤灰話炎症私下爆退賽唔關病事，係同組員唔夾

Wtf????
咁冇品
仲有爆過咩

同9公Ricko Lam拍片個陣爆

梓豪無一次 唔係畀評判屌

梓豪明顯已經carry唔到咁成熟嘅theme
Kirk 隱形
星座 可接受但佢始終太陽剛了

其實都唔關oscar編排事
平時佢夾開同學/同事個個都好精跳舞
可以表現到佢心目中個效果
但而家隊員水平未必夠

唔係喎我覺得幾有道理
電埋應該會好feel d

兩條撚樣都仆街 boris仲要做篤灰撚 更仆街

尋求無悔新生活

啲評判隻耳係咪有事
明明2組都唔係話好聽
居然話A3但唔話B1
On撚9

仆街viutv俾多d鏡頭阿lu呀
忍夠你地呀

會有另一種味道

Oscar 同Stanley 都係跳開現代舞
依類型表演係幾岩佢地
但另外兩個真係未必咁夾

Oscar你要明白藝術嘅嘢從來都係曲高和寡，班評判唔識嘢但我地鐘意呀

但oscar 喊得黎你會想呵返佢
因ton 會想打7佢

認真覺得炎症真係似係唔想做呢個concept
oscar kirk 星座撚嗰啲又冇可能跟佢
做佢做開嗰啲濕鳩抖陰風
玩咗兩round都夠素材俾佢拍片炒作
索性拍吓蘿友走囉

然後又唔同隊友傾
直接去搵上頭真係好陰濕

佢自己個YOUTUBE channel

oscar次次都係設計啲差唔多style嘅野

其實梓豪擺到明係偶像style喎 顏值擔當都得啦

我都覺得個意見合理

屌好想俾正皮

佢同佢家姐都好撚嘔心

Oscar太著重藝術性啦

我覺得唱歌先係最大問題
一開聲真係扣好多分

星座跳開現代舞咩

Oscar既表演佢一個既時候好睇
放落成組就唔好睇

一定又係其他人錯啦

但組合都唔會個個人一樣髮型啦

波仔爆大獲
jj:你死啦

波仔好仆街，懶係關心你，人地同你講完就背後伸你一腳

好撚on9 愈黎愈唔鐘意佢

Cls佢屋企仲唔同佢割？

波仔真心賤

我都覺
次次都係癲癲地既feel

點解炎症講到自己有病退出
但最近又去到台灣玩

請用不推文

Ting Ho

講真對星座有改觀
我覺得佢有花心機去做

唉好想喊 上次講大王同抖音
今次Aiden
係咪因為lu冇缺點

Oscar係好好，但真係要明成隊咁樣係將oscar氣質放大
隊友氣質縮細哂咋

收皮啦嚴政

我都覺

係 講真大家想造星都想型
唔係人人都岩藝術家風格
但自己又冇料度橋

其實無人想鬧你
我地好開心你終於走

收皮啦 炎症

又係呢首？

oscar有無話幾多強out左 定入到10

其實佢咁嘅閪性格 同邊個一組都會係咁 完全同人合作唔到

去台灣治療佢塊膠面

抖音耶咪就係弱點

咁第一句大大聲話自己同組員唔夾先要走啦
講咩身體唔好既藉口 咁大個人

大王

仲要用病做藉口，然後又俾人踢爆

又係george，又想洗我地腦話佢靚仔?

但佢兩個造型同表演唔係好match

Edan 用Kakao Talk 阿Tube 手機殼好cute

又pretty crazy!???

佐治哥

又呢首歌？

收皮啦炎症 全世界都話你錯嘅時候 係咪應該反省吓 而唔係blame人 同個政府一鳩樣 所以先有咁多人憎你 希望你睇到啦

教主

屌你
又係呢首？

George個樣好似味上電咁
笑死

頂 佢既實力都入唔到十強既我反枱

同一首歌？

同自選同歌

反而中意痴線佬多過吸血鬼
雖然真係唱得好難聽

LULU條辮仔

我唔信係講笑

想點撚樣，又係春卷首歌

點解可以自選同指定係同一隻歌

又 Pretty Crazy?

我都覺合理因為我都留意到

今次又主力講大王

今件咁多懶人

乜鳩殺全廠嘅人，花姐權力上腦

大王咁嘅態度都被吹奏

同一首歌???

OK 原版洗耳

見到條抖陰撚同白粉大王就唔想睇

教主真係好善良

兩個電兩個唔電先怪

教主！口罩

大王好撚柒

但2個人一樣頭
其他整都唔整真係好顯眼

係囉..同一首歌？

病左又可以做其他野，同組啲人唔夾咪講囉

其實呢組有教主教跳舞真係好著數

威嚴黎架
唔屌點醒

b1唔使唱應該好好多

mcc真係好好 成日去studio探班

梓豪！！！！

AL 識教

算啦炎症正式88 唔使再討論佢

鐵記?

啊LU 靚仔到皮皮級

梓豪好生性

梓豪bb

梓豪bb 比人讚

梓豪
姐姐love u

教主愛你愛你愛你

梓豪真係好得意好乖！！！！

屌我喊撚咗

什至化下妝擺多少少心機落造型都好丫

梓豪bb好有體育精神

有無人個梓豪幾多歲

睇得出佢做功課好足
之前揀人好清楚每個參加者既表應該返去睇曬片

好q呀梓豪 勁sweet寫埋紙仔

梓豪比姐姐攬攬

屌 細路嚟講梓豪真係好抵錫嗰啲嚟

梓豪真係好抵錫

梓豪好乖好叻

神龍梓豪

唉我要Lu呀 無缺點就無鏡頭
但係又唔讚

梓豪啊

梓豪又靚仔又乖仔又老積 仲要黃到發黑 係女都比你溝哂啦

好想睇梓豪做綜藝！！

乖豬梓豪

梓豪好乖好努力
屌打垃圾炎症幾百條街

梓豪中意鐵記

梓豪露額好睇過齊陰

比起好似都係19歲既波仔

梓豪好乖

梓豪態度真係好好～性格好cute

好鐘意佢地support廣東歌
鐵樹蘭

梓豪真係運動員性格

求 ig

梓豪bb唔好放棄啊!!就算你依家可能未有足夠實力行入10強 但睇好你架

Anson lo好撚正

好好啊梓豪

mcc:Anson真係排得好好

教主叻豬

梓豪好乖仔

你就最差

國民弟弟

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

Krick憑咩話梓豪係最差？？？

On9？？？

乖乖到

想狗衝呢個弟弟

梓豪好叻仔呀仲自己度橋又唔怯場
炎症一走大家士氣大振

梓豪 加油!
Support u

好洗腦

其實依一round a同b各foul 5個就最好

Ak pose

係，個陰影響咗佢個樣

使唔使呀

梓豪真係一個好運動員

LA LA LA

點解佢地兩次都跳同一首歌

又pretty crazy

Oscar好姣

點解可以同一首歌咁on9

唔怪得改左叫really crazy

梓豪脾氣好到又乖仔
多謝各位哥哥咁錫梓豪

好charm呀Oscar

梓豪着呢套衫仲細路

排舞師一早排定左依首 點知佢地又選依首跳

Oscar 真係眼神贏哂

我覺得係佢唔想做oscarli style嘅item

梓豪跳得好好喎

梓豪好努力

梓豪加油！

好撚滾動wor
禾地港超專出叻仔

Oscar真係跳得好好睇

梓豪望鏡頭個眼神

公道啲講我覺得星座撚都進步左

依個真 好吸引

好qq

Oscar真係成個黃心穎咁

其實梓豪set番頭gel起前蔭會唔會無咁細個同一組會有整體感d？

pretty crazy 真係一首高質快歌

梓豪你好叻呀

梓豪加2oo加Marco 一組就好

影多啲阿LU啊

呢套mk衫好襯George

梓豪呀！！！

Edan bb個機殼好cute

Oscar跳返pop都好正

教主跳呢啲真係無得輸

教主一出真係吸睛，完全冇望其他人

依組如果冇AL都唔知點算 佢地真係要多謝AL

進步左好多
舊年真係得胸肌

黑房個頭

係咪第一次唔係mirror battle mirror

Edan個case好靚

真

屌我以為得我一個覺得似

Oscar + Anson Lo 好撚正

教主同oscar真係好啱pretty crazy呢隻舞

阿Lu

教主oscar好襯！！！

梓豪同kirk個一下型到

成9日zoom in George 做乜7，又唔係跳得好

屌大王特別多鏡頭

梓豪果下！

教主好有星味

佢頭先present look都大過依家個頭

教主同Oscar li果段好正

係

冇炎症係度每個都好咗

梓豪!!

嘩呢場真係好好睇
但好大機會係A贏

睇得出想捧大王

B1 啦

梓豪好叻叻呀

好想梓豪留低

教主fing頭嗰幾下正到

Justin句好好呀 好warm

Oscar li 個眼神真係

A 啦

依PART兩組都好好睇!!!

正常

阿Lu冇鏡頭?

教主 好岩隻歌

下.........

唔計教主
好似佢跳得最好

五藍

5-0

哇
五盞

好心viu唔好格硬捧條白粉大王啦

George真心有potential

隻舞真係好岩anson lo

Oscar li
梓豪

值五盞？

係咪有心架

Justin

明明靚好多

以為3:2

屌你幾時先影阿Lu

大王比起99強進步好撚大

唔洗咁一面倒吖嘛

5:0 真係差咁遠咩

SOSAD

Oscar好慘

omg lulu好正

Oscar又要喊了

個樣

吓 一盞紅都無

有冇噉大差距?

有冇人覺得anson lo 好似王君馨

b1

好似第一次5:0

改到個吸毒樣其實可以

Oscar慘慘

幾時？

係因為鏡頭淨係影住佢啫

梓豪，過嚟俾姐姐抱抱

你講完我即刻覺得似，返唔到轉頭，屌你

屌，5:0

因為佢無開聲唱歌

我覺得lokman似王君馨

太殘酷了
oscar li一定好傷心

雖然鍾意a啲仔多啲
但b真係勁啲

聽呢啲評判講嘢 條氣都順啲

唉屌.....
希望A3唔好比人打沉

係姜B同Jeremy架

梓豪個頭做咩唔gel下好似村童

5 ：0 我都呆左

心痛死我

頂 你唔講唔覺 一講就好覺

個咩梓豪明明之前又話淘汰點點點 但係點解仲喺度

我覺得佢混埋入韓團可以係冇分別

淨講衫B1已經贏咗...夠sharp 夠一致
A3好輸蝕啊

自選個度 Oscar既style現場表演真係好唔岩其他人既....

大王真係好左好多

每次都屌鳩梓豪

Al好出
不過唔係好睇到其他人

做咩又攻擊梓豪

似

自選A組真係唔差喎

屌你
大王咁嘅樣都出眾

Oscar唔好灰呀姐姐攬返

呢個真

唔通大王真人真係好靚仔？？！

又吹奏大王

屌你老母 有乜撚野可能
淨係梓豪彈起身嗰下都值一盞啦
屌你老母
嬲撚到

大王=奶共軒

Anson有種大陸整容樣但又幾好睇

呢班評判好過上班
識照顧參賽者心理又唔多廢話

盲撚左?
芝娃娃...

一句都唔講阿Lu

A組冇輸咪係度囉

可造之材

梓豪次次都畀人屌

完全唔似

教主一上台個氣場勁到吸睛到

又攻擊梓豪

大王係芝娃娃炸屌你老母

對眼完全離唔開教主

捧大王我覺得正路

個眼圈

啊LU 先係最靚仔下話

係咁bin佢好撚慘

夾埋一組不得了囉

評判口味難以觸摸

驗眼啦佢

我笑左

張敬軒？

星座撚咁樣拍埋去好似梓豪老豆

B啲team真係match得好好

又唔唱得又唔跳得
大佬啊 當觀察盲嘅咩

光頭sir快啲走啦

頭先個下有啲似.....

喂張敬軒唱歌贏大王幾多條彌敦道呀

係咪套衫紅色搶眼炸.................

WILL

得佢地2個出黎？

佢唔識跳舞,岩岩可以跳到咁真心好犀利

唔成組出都得咁on9

屌條魚又喊

Will同Mike

嘩diu
Oscar bb 姣Stanley

喊咩
表演咁唔專業嘅？

痴撚線
梓豪唔使心灰
你已經好努力
喺我心入面你是最好的

又喊晒
WillMike

至憎呢d 扮哂煽情嘅環節

Will bb

屌
好撚似

聽日又要睇屌魚啦

有無人覺得大王跳落gaygay地

Will 使唔使咁陰公呀？

啱呀 唔會冇嘢搵嘢嚟踩

係，99強到而家咁短時間

Terry真係唔識野㗎喎。

我覺得Oscar係組度 令人覺得成組點都有啲唔夾咁

Lu is the best!!!!!

好有chemistry好好睇

A組

大王真係進步咗
希望佢可以一直進步

次次都係攻擊梓豪

期待下次Mirror Concert

教主我愛你

係 證明Train下佢就得 加上個樣 可以出道

佢真係好撚煩

ViuTV真係搞笑 參賽者有進步

連啲評判都有進步

最後得兩個人出黎？

皮皮又喊

輪廓有出 可能

預告又見到boris嗰組又係跳下跳下rap

B2着返A1上round套衫 viutv真係冇budget到咁

大王真係唔知邊忽靚仔
定係因為我唔太鍾意呢種playboy樣

又白，眼袋又勁，成個人好虛咁樣

好

做講波

B1贏到咁 就算foul 應該都唔會拎佢哋開刀掛

上年覺得佢太白粉樣
今年唔知點解好撚charm

做乜野節目都紅啦下嘛
梓豪咁高汁！

我都覺，正正常常表演唔得嘅咩

覺

c2組拉票表演無咗腥味魚好似好睇咗

梓豪真係入錯組
做返啲得得意意/易啲嘅表演
表現一定好過咩波仔
oscarli啲野太難喺組玩了

有對比

梓豪本身好似足球小將嚟

附圖

屌你老母日撚日只係識話梓豪 年輕就係罪 做得幾好都比人屌

屌你老味諗起王貽興喺度屌人條褲

綜合一下今集嚴政五宗罪
1. 退賽但係冇同過自己組員商量
2. 賴香港社會環境 聲稱塞車（其他組員又冇塞㗎咩
3. 俾A組嘅組員質問嘅時候依然冇正面回答 喺度遊花園
4. 俾波仔踢爆真正退賽原因唔係因為健康問題 疑講大話
5. 死不悔改 仲喺ig story話唔問點解要譴責佢
歡迎自行補上

幾肯定佢縱慾過度

火撚滾 次次都話佢一臉稚氣
下季設年齡限制好唔撚好呀
梓豪I love you

大笑左但評判+花姐好鍾意

最後B組竟然只係輸左喺4個dancers組手上

頭先will喊
搞到我都眼濕濕

條友勁多人吹奏
Viu仲要明捧佢

屌你
拉票唔係兩個人出去就算呀？？？？？
如果佢哋出去贏咗但係你foul佢哋keep屌魚係咪又想屎忽開花？

你岩! 佢入其他組應該會爆左出黎
點知就入中oscar個組 完全唔係佢既野

而家好驚B2一隊累全家

元朗 （港超聯） 既龍門黎

都係攞B3開刀

B2生性就冇B組人要被foul

佢啲眼神好正

對佢黎講應該係一個藝術表演多過比賽

因ton成組走啦屌

個樣好似搞太多既虧道友咁

同埋每個人都有自己意見
上round真係最撚垃圾

同組既話lu仲靚仔喇
鏡頭都冇

Viu可唔可以考慮下簽 梓豪做體育節目都好啦

明明梓豪仲靚仔
不過佢黑咋嘛 屌

晚吹開講運動員

佢地之中跳pretty crazy係stanley跳得最sharp

講香港社會環境，我屌佢老母
琴日B3幾個咪一樣咁落力
Godric係記者嚟添呀

唔係 今日係apm 見到佢， 唔係話勁靚仔，同上鏡一樣樣

突然醒起99強個時有評判話佢既野未必岩大眾

唉 已經唔記得佢哋做咗啲咩

老實講 或多或少 oscar 度出黎果d表演 唔係咁適合其他人
唔係好帶出佢組員d特點出黎
雖然佢個人本身好正 好搶眼

教主上季比賽個樣我都其實唔太接受到
但出道之後 靚仔咗好多
應該係妝嘅問題

佢地好Care 參賽者感受
唔會高高在上 串柒柒 又會打氣

如果贏就唔洗foul人了

C2的老鼠屎係柒魚呀！
好憎佢果d音樂劇
Present得好差

好撚嬲 成日攻擊梓豪細個

是但啦屌
唔想再討論佢
當佢無出現過係個節目

真心好慘 究竟當佢係咩
明明佢係完全carry唱歌嗰個

Godric前幾晚有入暴大

好撚慘

真係 佢嘅表演有黑暗感覺

我覺得係佢散發出黎個種氣場
同埋佢嘅談吐舉止好溫柔好紳士好王子feel
我都係因為星二見到佢再睇埋MirrorGo做咗神徒

Oscar個人風格太強烈
梓豪其實要行D陽陽光光偶像路線

屌你啦ViuTv
頭先dance battle全部close up都係大王
自選嗰時又係大王特別多鏡頭

Godric上電視講真係加勁多分

明顯吹奏緊佢同MC啦
今年冠軍睇黎係其中一個

到底幾時先有人識欣賞Lu

點解咁多人咁憎大王
我覺得佢係第一round黑人憎
之後好咗好多 同埋睇訪問佢都玩得下 話好早已經覺得自己似大王

嚴政 我唔罵你架
多謝你退賽呀
我好開心呀

屌 由第一眼見佢已經覺很好撚似
估唔到有人同我一樣咁諗

你發夢見到啲野唔好當真啦

我初初仲擔心緊miss chan chan又臨危受命，
又已經退左圈咁耐，d野一定好老古板
事實證明我錯，薑真係愈老愈辣，佢真係由揀人到分組再到比意見都好L掂
foul B4果度我都覺得唔公平，但同時的確以日後潛質黎講，B4係整體大於個人，d人分開既話其實未必可以咁掂同好

有無人知到底小魚幾時Foul？

咁五官端正Vs五官輪廓sharp大眼
你會比後者搶fo先

同埋大王同大王一樣鬼鬼地既樣真心唔洗踩到咁掛？

利申：覺得佢個樣唔差既

一個行黑暗 一個行陽光 完全係錯配 好慘

絕對係入錯組
完全冇機會俾梓豪發揮陽光笑容

梓豪bb我愛你！！！

到底憑咩 好撚痴線

廢

Godric

咁佢串鳩抖陰波之後都有加分嘅

點解d評判次次都挑剔梓豪
個樣生得細個又有罪咁

mcc一直有教開學生係唔同啲
火火同eric始終唔係以教學為主

大家覺得梓豪應該要入邊組

其實佢衰咩 啲巴絲成日笑鳩佢？
我覺得佢靚仔又聽話喎
同埋佢真人其實好有禮貌

覺得我都覺得大王冇咁黑人憎
睇佢頭先既表演 都值有鏡頭既 加上viu明顯想捧佢
你話魚依啲唔值就屌姐

笑死

大王唱歌唱到咁樣都贏到冠軍就真係誇張咗喎

B組最垃圾就係B2
ian跟為上年亞軍真係完全起唔到啲咩作用
反觀edan ansonlo jer

佢係有進步 但Viu一開頭就狂hard sell 唔憎都變憎

頭先見梓豪跳舞覺得好青春好活力
好想佢繼續跳

好過撐警妖多多聲
又上心又識鼓勵班仔

Oscar 跳pop 都好睇

你個名好岩話佢細個果啲judge
梓豪 你是最好的

仲要有教主帶領先得咋
佢好彩囉

咁可能係我唔like鬼仔樣啦
但佢真係眼袋好勁又白，顯得眼袋更大囉

Will個喊有少少心酸

講真B2真係老鼠屎
唔好搞其他人阿

今集咁睇大王機會大好多
根本佢先係主角

同腥味魚一樣
明知係一定會畀人鬧爆都仲要咁剪

嚴政ig係咩？

其實除左JJ疑似之外
星2仔仲有冇邊個唔係手足？

今日b4開live
讚edan al都係好leader
啲人提佢地先記得要講b2

係
同埋花姐都講得岩 佢呢種樣係香港樂壇真係無

我覺得大王幾靚仔 以偶像角度黎睇

佢練習時個笑樣得意咁準備講野仲吸引過頭先表演個幾分鐘

新post表白Benson
希望你睇到

大王支持

要foul都唔好foul k lau 我覺得佢幾好 性格好 跳唱都好

其實點解成日要插大王？
佢都好努力 由咩都唔識 到宜家咁 進步真係好大

will點解佢地個組得兩個人拉票

如果要我揀，我都覺得應該foul foul B2 d人，真係好唔出，無論整體定獨立個人都好，真係好Ian dancer，仲嚴重過姜濤果度，只係因為姜濤太出所以先咁明顯，其實ian組一樣，唔係完全關ian星味果d野，而係d鋪排，實力同發揮機會問題

人地都講到明係雞蛋裏挑骨頭仲想點
都係想細節做好啲啫

條死八婆永遠唔會覺得自己有錯
但永遠最錯嘅係佢

陳冠希樣
無可否認陳冠希全盛時期個樣真係top果班

佢個樣似大王之餘
仲要係似大王以前同翁虹拍果套三級片
扮同治皇帝然後中左梅毒死咁的款

如果跳到舞入a1應該唔錯

忍唔住要表白梓豪
梓豪真係好叻好正
又正面又勤力又虛心學習
又靚仔又可愛又陽光
諗翻星一都係鐘意睇啲仔一路進步
而星二真係有進步唔係靠食老本既得梓豪一個
梓豪你是最好的
你已經做得好好

睇黎大王幾多fans
淨係話佢虛都負皮

真架?咁ian係入面應該真係廢又冇貢獻

佢地幾時開live miss左

仲要ian其實都冇姜咁出 但都係好Ian & dancer 仲嚴重過姜個組

K lau > 聰 >>其餘兩個我覺得
阿聰頭兩輪表演係好睇既

b組真係對b2最冇興趣
b1、34都鍾意

好多人走上嚟問點解咁唔鍾意大王
佢靚唔靚仔各花入各眼啦，我就覺得唔差囉
唔係皮皮個種universally認同嘅靚仔
但佢真係好撚廢
跳舞被教主救下先好少少，啲態度又好似唔係好上心咁
但最重要係佢唱歌真係好撚難聽
如果單憑靚仔就可以贏冠軍，咁皮皮贏咗十世，仲要跳舞叻啲添

希哥全盛期靚仔十條街wor

Foul ian la diu
今季真係好差一冇左節目剪接

好鐘意佢同Mike個種默契
上次即刻幫佢伴奏同今次預告互相擊拳真係睇得出佢地感情好好
兩個音樂人惺惺相惜好感動

Diu nei好L賤
形容得好生動

吹奏佢唔係問題
但講到冠軍就有啲......

知唔知今日幾點出重溫 想睇翻eagle b4跳舞 同梓豪比人讚

咁梗係呀屌唔係點解咁多女屌

難怪既 佢地個期應該太忙啦
出新歌上宣傳 lan同姜係啲小組練習冇晒影

張敬軒咪係呢種樣囉

K lau 黃到金！！
直接寫埋入rap詞表演
吹奏到2046

又可以cap佢滴眼淚

皮皮同Lu係孖生兄弟 所以Lu應該都可以贏了

A組嚟講
我認為梓豪可以同Hugo互換
A2算係偶像路線 啱梓豪
A3差個唱將

真係好似樣

岩呀, 梓豪個style唔係呢種
無論佢幾努力
都因為個樣稚氣而被批評
但睇得出佢好enjoy係呢一組
佢好積極努力, 會改善自己
好欣賞呢點
作為運動員, 呢樣特質好重要

我覺得K Lau係10強

好想繼續睇梓豪進步跳舞同笑啊

張敬軒靚仔同埋勁好多個光年啦下話

張敬軒太黑似東南亞風

佢一笑真係不得了

真心唔識欣賞 好老好大陸樣

都係皮皮靚仔啲感覺乾淨啲

真係睇到好燥

其實梓豪一面倒正評
ViuTV可唔可以直接簽佢 開個綜藝比佢 睇下佢踢足球都好啊

皮皮跳舞個笑樣好charm

梓豪跳舞好正

講真大王同Mc邊個贏都唔可以服眾
靚仔各花入各眼 我覺得點差都係中上
一個唱歌真係好聽嘅 但今次睇到跳舞好明顯唔得
另一個係跳舞真係有進步嘅 但唱歌都真係好明顯唔得
揀有potential 點解唔揀一個ready既？

但唔派條魚, 唔洗污染眼球

個做型令到我開頭認唔出係佢
只係覺得呢條友又跳得幾好喎
望望下先知係佢

梓豪你大把世界呀
態度好運氣就會好
加油畀心機！！！

得你一個咁覺得

一講起又嬲
頭先dance影晒魚大頭 明明皮皮企中間都閃過就冇

廢呀
就算有進步都唔代表佢有實力呀
仲要落妝之後成個道友樣咁
不過最主要都係花蛆過度吹捧搞到好反感

我都係

例如？

所以有時唔夠實力唔緊要，
好既特質觀眾會欣賞同睇到，
大家真係唔係淨係鍾意梓豪個cute cute樣

自從佢串鳩抖音波 開始冇咁想反佢

屌魚和他的伴舞

呢part好加分
我鍾意睇呢d真兄弟情
唔係劇本果d囉

岩岩一睇先發現嚴政有五萬followers
完全唔明佢邊到吸引
個妝勁厚 d相又p得勁
唱歌又唔係特別好
跳舞冇留意 但都好似唔係特別特出咁

oscar li同stanley有d dominate個組
kirk應該都冇咩意見咁
梓豪喺唱歌跳舞未必有咩好idea 佢拎完紙講完野 但其實oscar同stanley冇接受定咩?

組內風格太唔一致 最大年齡差係咪有8, 9年

認同 佢地唔差 但拎第一又好似唔夠

講真 睇到依家 邊個拎第一大家係完全服既?

我想睇皮皮個靚仔樣啊！！！！！！！
到底有無人知小魚留到幾時？好不安啊大佬

Hottick

係，但係viutv又特登剪佢又吹捧佢之後又反感咗

今日晏晝
而家team b ig重有得睇
真係要讚下 teamb ig真係經營得好好
係咪johnmak開

到呢一刻 邊個真係ready?

你都識問幾時先有人識欣賞佢啦
因為根本佢就冇野值得欣賞
有既話 一早有人欣賞左啦屌

有進步就放到咁撚大 對本身已經有實力嘅人公平咩

自選嗰陣咪畀評審話得佢地兩個人嘅表演好吸引
其餘3個做和音伴舞仲好

hottick真係樣樣掂

希哥個格play boy同串得黎
個樣好青靚白淨
但大王真係fuck boy樣

問題係，無人話冠軍一定要入男團跳唱先叫偶像
如果咁講要計有幾ready，MC屌打大王囉

我覺得佢呢個髮型靚仔咗

冇梓豪既話可以唔洗睇了

講廢唔夠梓豪廢啦
起碼大王有樣先

講到尾火火責任最大
點會擺梓豪同oscar一組

推到viu簽梓豪！
推到viu簽梓豪！
推到viu簽梓豪！
推到viu簽梓豪！

我今日loop完team b個ig都係度搵其他team有冇
仲以為官方幫佢地開 搞得咁好既

應該係p得好勁
今晚果集佢冇點化妝 個樣反而正常d

咁講到佢呢種樣香港樂壇冇呀
明明張敬軒就係呢種樣但人地仲要靚仔d又有實力

係咪都繼續支持
又黃又有guts 又有實力

簽梓豪！
簽梓豪！
簽梓豪！
簽梓豪！
簽梓豪！

搞team b ig嗰位好值得一讚

Hottick沖咖啡

之前以為Eagle個feel咁林家謙
應該唔似跳得
但今日睇完佢跳
真係覺得佢跳得好charm
我決定全力吹奏Eagle

唔會啦 又唔係淨係冠軍先入到團 (如果會組)

梓豪有呢個世界最難擁有又最無敵嘅嘢：觀眾緣

講哩句班人更加唔想唱廣東歌。

咁評判係一齊㩒
都係跟自己心水揀 鬼知最後會幾盞

有無人組團去飲

Hottick又係唔知咩事 勁少鏡頭
我分組賽先開始留意佢 佢真係跳得又唱得 個樣都幾靚仔

張敬軒真係好靚仔

真係好不安 有無人可以解答

想飲

佢好適合做偶像
希望可以出道
雖然佢可能鍾意足球多d

係 每次見到梓豪由心而發鍾意
天生有吸引力

表白一下繼文同梓豪
梓豪你今集做得好好！你嘅努力我地都有睇到

其實我幾中意george
我覺得靚仔 幾charm 都有d舞台魅力

咁佢地對著嗰組又真係勁嘅

又係terry話想聽廣東歌
有你又彈 但少少鼓勵都冇

第一輪同上一輪真係夾定
係今輪啲評判先跟自己心水禁

推

一啖皮皮一啖魚
點解佢地兩個要同框

就算入唔到 iron man都應該簽佢啦 講到條魚咁撚有potential 非留不可咁 唔簽正仆街

梓豪建議係鐵樹蘭嘅歌
如果接受咗真係唔知會點喎

我好鍾意鬼仔樣
但大王真係不了
係幾可愛但仲有好多正過佢
吹捧到咁真係好反感

簽咗都冇人想睇

兩次比賽都覺得b2最唔好睇
foul佢地好過foul b3啦

教我拉花得唔得

B2 其實都唔少dancers

不如估下十強有邊個 推測下
按實力加人氣加viutv d態度
我估
1. Oscar
2. Hugo
3. Aiden
4. Phoebes(唔識串）
5.George
6.Mc
淨係應該入d唱跳都得？

一諗起為左留佢就foul左更有實力既人
仲要勁多鏡頭

Eric kwok自己收埋睇

花姐似過小魚一棟多啲喎
唔係剪咁多邊會有咁多haters

我覺得lokman似吳君如多啲

睇唔透佢哋諗緊啲咩

Lokman隊長抄關智斌
你聽過未

真係睇唔透 但可唔可以畀返D鏡頭其他人？

99強已經mark實佢 但啲鏡頭少到喊

佢一笑真係好charm

*淨返

唔知邊個但形容得好好笑

可能B1有光環呢。

Btw 波仔爆料嗰陣 JJ話你乸野啦 笑撚死

有鏡頭點都係win左
你望下lu個啲先啦 鏡頭都冇連haters都唔識佢啊

Jj講野真係好直 第一句就叫炎症收皮 笑死

究竟佢點睇到佢有腥味啊
佢編嘅表演連衰兩次
連b4唔識跳舞嘅都贏咗佢地

Will伴奏
Mike唱歌
表弟同皮皮伴舞
已經可以整個有主題嘅故事出嚟
簡直perfect

阿lu有幾唔乾淨？？？？？？？？？？？？？？？？？？

condom lu
carry完唱歌就byebye

B組比Viu捧到上天

大王如果唔係第一round比啲評判執番黎
邊有機會比教主教到佢今集比人以為佢識跳舞

不過今集佢企埋去係真係有啲格格不入
我係觀眾，有睇過佢頭幾集，或者導師熟佢，係會覺得佢有進步，啲表情幾到位
但始終評判都係第一次見佢
可能個樣都真係好嫩，外型唔多唔少都會影響到成個表演觀感

miss左點解Eric Kwok咁嬲爆Shut the Fuck Up
火火做左啲咩

笑死
但皮皮個feel白馬王子啲 LU係cool少少

我都想
頭先跳舞真係覺得佢好偶像

講到底梓豪都係入錯組

有聲

咁都係個人感覺姐唔使咁多問號既
覺得皮皮出黎個感覺清爽啲 可能成日都見到Lu有妝既樣

炎症啲人緣真係搞唔掂

Eagle bb又charm又有才華

lu will hottick 明明係好值得留意
但啲鏡頭少到連hater都吸唔倒

搵晒全場都冇一個仔幫佢口 就知咩事啦
應該個個都好開心佢走人

睇完呢一round我覺得暫時呢四組唔錯
B3>B4>A1>C1 (有hottick加分)

其實B1都唔錯
不過都係靠晒AL carry

大王只係跳舞有進步
唔係真係跳得好
唱歌真係好難聽，rap都好難聽

佢開心跳唱應該好正

仲要有梁祖堯係度都班門弄斧

梓豪如果可以上好似第一季Mirror Go果D節目
睇佢跳Bungy Jump 玩Zipline 佢D陽光可愛反應一定好正
簽梓豪啦

可能佢地可以去到好後
遲d會多返卦
好想睇多d hottick

佢真係carry得好好！
Aiden今round 好正

hottick真係值得更多關注同討論
佢應該真係冇乜缺點 暫時咁睇 因為始終太少鏡頭

Lu will 要彈都一定有嘢彈到
不過我係唔會講出黎架

其實只怪oscar對手太強大，anson lo話哂跳舞老師，點鬥

佢做綜藝玩下9up下應該好正

但其他人又係咪完全唔介意教佢呢

呢roundb組贏左 咁係咪foul哂c/a d人？

點解之前話eagle被foul 我唔多明

hottick連ig 都好少玩
想睇真啲佢個樣都唔得

sor唔記得不推文

太低調

驗眼啦
呢度好多人欣賞喎
你去埋fb同youtube睇留言啦

就好似垃圾波咁佢夠俾花蛆話有好大進步

係嘅，有進步嘅

-100到-50都進步咗50分，但都係負數囉

梓豪應該咩都肯嘗試 簽梓豪啦

開個節目畀梓豪啦

皮皮係鄰家大哥哥feel
LuLu係有啲神秘感，好似少女漫男主角咁

火火鳩排

team b ig 有mon po

越來越唔想追
梓豪開多d live
好鍾意你d大叔語氣

樣似皮皮
個皮皮出眾好多

一黑一白

梓豪唱歌點都好聽過大王啦
大王一開聲真係趕客

正仆街嚟
不過可能因為得19歲後生所以唔識待人處世

唔好再提
我唔聽我唔聽我唔聽

我覺得Oscar 好扮嘢
對隊友態度好串
唱歌唔掂 跳舞好一般
感覺好老 唔夠青春

以我普通觀眾角度
冠軍一定係佐治 吸最多少女粉
香港樂壇好耐冇出現呢type樣

上屆係純情可愛姜濤
今屆應該係壞男孩佐治

唔知後面仲有冇機會睇到Oscar li同教主一齊跳
佢地夾起嚟好精彩

做得team leader答唔知teammates啲長處都係有啲問題
好似heartgrey要人哋清唱和音咁困難

咪幫皮皮吸haters啦 之前幾個po又係唔知邊個係度狂比較
各有各吸引

B4缺一不可

星二其他真係冇話邊個好有興趣睇

不如佢哋兩個試下一個唱一個跳好想睇

痴撚線
oscar咁都叫串
人哋有料又謙虛又負責任

其實Oscar係正 但真係個人風格好強烈
變成一個團體表演就唔太好睇

教主carry跳舞
Lu carry唱歌

我愛教主

真係好慘
睇完皮皮覺得好正之後突然影條魚真係仲恐怖過睇鬼片

其實當初揀mirror成員時揀anson lo 或 jeremy 一組可能會好啲
風格上易配合

邊個IG？

tsz_hold

你都真係癲得幾勁
彈完Oscar跳舞 然後推個唔識跳舞既上位

Oscar邊到串 反而好體諒組員 會鼓勵組員

其實成組成個style都好唔夾
又做唔到b3嗰種化學作用
Kirk好鬼老土
stanley 跳舞好其他人太多突咗出嚟
Oscar li 氣質直頭同其他人完全唔同
梓豪就做啲乜嘢都仲係非常梓豪咁囉
整體性同另一組比真係差太遠啦

eagle好正

Oscar 可唔可以同Lokman嚟一次芳華絕代

我愛LU

應該咁該，教主之前教人跳舞，編嘅舞比較啱大眾口味

Oscar Li個啲藝術性質高啲，啲人唔識欣賞

只可以話兩者嘅target audience唔同，無同一比較點

以我普通觀眾角度
Oscar>>>>>>>>>>大王

講到梓豪冇樣咁
論樣梓豪贏大王9條街
論唱直頭冇得比
大王真係唱唔到

YES!!!我成日睇錯, 咦, 點解皮皮係呢組既?
R哂頭

同孖八一樣solo就好睇
玩添就出現問題

今晚做乜咁多大王打手

吹到大王拎冠軍
佢一開口唱歌啲客走晒

笑咗

Edan！！！！想睇你繼續係Mirror Go做老鼠屎
好型你跳舞

eagle eagle 希望你睇到 好多人撐你

唔好拎88同oscar比啦

梓豪 ig tsz_hold

阿lu成日素顏架

你揾個咁青靚白淨嘅阿叔比我睇下？
LuLu性格都好好，開live都有求必應

你睇到B1其他人跳成點咩?

冇話阿lu唔靚仔 似得皮皮則係靚仔
不過皮皮真係公認靚仔嘛

係咪LU成日著黑色衫

佢哋兩個一齊跳應該會好有火花

咁一人一個啱啱好

好想知john mak點睇

team b mon po見到嘅話麻煩幫手轉達
我真係好撚鐘意Eagle bb嫁
佢知唔知佢好多fan屎？

真係純粹感覺黎 冇得講

同小魚情況一樣。

跟機

George 可以認認真真咁樣學下跳舞又有教主內心教導，追得上其他人進度
唱歌因為男團所以腌飾到本身嘅不堪
mcc foul都唔會foul佢

笑死
其實個樣睇唔出真實年齡咪得
其實有咩好介意歲數 你又唔係同佢過人世

但唔出聲真係大王第一下吸引到我
Oscar係要跳舞先揮發到佢既charm

我都想係咁美好

呢張真係靚到痴咗線

你哋吹奏Eagle BB
咁我吹奏 June B

頭先睇教主跳舞真係好正
樓下樓下咁
佢最耍家

我全部都要

加一
可唔可以拍多啲eagle bb男友視覺既片？

小魚企上枱之前嗰刻已經zoom緊佢好明顯

夠曬姣但又好charm
真係好好j，仲有講嘢啲呼吸聲

佢把聲好嘈好沉知做乜鬧交咁

跪求Eagle bb唱情歌俾我地聽

頭先睇AL加OL真係一流
仲正過OL夾佢自己組員
真係part錯組員大家都慘

原本負分而家10分。

要靠foul人重組啦
但a組無邊個夾到oscar li

進步少少就捧到上天
鏡頭全部俾晒佢
今季全民造星II主角原來真係大王

垃撚圾炎症 躝返去大陸修理啲眼鼻嘴唇 退團仲要俾咁多藉口自己 Dllm

琴日有一幕五個人係張枱跳群舞
頂你牙個鏡頭cut走左皮皮焗我睇屌魚

不過stanley同oscar li夾得幾好咁

Oscar 夾 Jeremy應該都會幾正

加埋jeremy唔該

老實說Oscar li岩自己一個多啲
佢啲表演唔係個個識欣賞

同埋佢跳dance battle嗰度零零舍舍成組突咗出嚟
跳舞好但係齊舞其實都係要有個統一性嘅
佢加咗太多自己嘢導致到自己非常突出反而就唔齊囉
總之就一定要睇到佢囉

係咪火火笑鳩eric kwok佢隊C組又輸左??

我覺得佢啱自己一個 太unique

其實梓豪不嬲都鐘意扮大人
唔知佢真係太可愛carry唔到呢啲style
佢應該都同意Oscar 呢種style

跟

team b 個ig玩得好high
叫花姐學下野啦 雖然唔知仲有冇第3季

係
我都覺得Oscar岩自己一個

求問 個IG係咩

最憎佢話咩香港的情況
佢肯定係覺得示威者搞事阻住佢去排舞囉！
躝番上大陸啦！蛇精男

team b 個ig依家係咪好多人一齊log in緊

team_b_mcc

你真係好痴線

睇B1好想問阿lu呢？又唔比佢出聲 鏡頭又少
相反 條7魚甘撚多鏡頭
我地要睇Lu！！！！！
咪撚再放甘多自己人鏡頭得唔得啊！！！

今屆得四十五集

eagle bb I love u tooooo
第一次睇造星就係睇b4第一次分組賽嗰集
見到Eagle bb出場即刻成個人醒晒決定集集追

八婆係特別多藉口嘅

百看不厭

b4 缺一不可
不過最愛eagle bb

謝謝

兩個都好正

梓豪細過佢
你有冇見到梓豪咁口沒遮攔

B4 live鬥9up好好笑

我覺得oscar想行主流路線，可能要比個肥仔／AL幫佢tune下
team唔好比佢lead，搵個識排嘅幫佢突出佢會好啲

仲有Anson Lo 搶眼，望落誤以為全隊都勁。

真係好正 好多花絮花姐學下點樣搞好mirror ig啦

見到和解 今晚訓得著了

永遠AL企C位

係搞掂mirror 同error前唔好再開住啦
成個電視台開咩節目都唔夠budget
根本養唔到咁多個人
整多隊咪分薄mirror同error資源

佢兩個唱？？？？
齋跳應該好睇

佢素顏都係差唔多樣 睇佢開live 皮膚都好好咁

聽日冇，對眼休息下啦。

大王就算用便秘樣嚟rap都呃唔到人

話唔定第3季可以繼續掉返mirror/error/第2季入去玩到捧佢地呢

今次少咗啦 Aiden同大王多

其實我覺得stanley入到呢組都執到
如果佢去第二組 等陣風格唔啱表現唔到又俾人鬧
而家起碼佢幾突出

mirror ig都應該要咁玩

我覺得決賽唱得還可以啦

B4真係成組都正
Justin又sweet、June bb個笑容同溫溫柔柔咁、Jer又怕怕醜醜好cutecute 仲有mc bad boy style
同埋有Eagle bb

真係咩fans都吸到
我自己唔追星但都覺得呢隊好吸引

次次佢嗰組表演都會見到佢solo fing手

我覺得係JohnMak諗出黎 真係好好

直接出道 Jer係呢組終於可以展現佢既Charm
覺得B4真係有one direction既feel

鏡頭都差唔多俾晒大王

睇Will bb喊算啦 條魚自動屏蔽
一住喊一住彈點解Will好似集集都喊甘
你甘叻甘有才華 唔好喊啦 希望你入到十強

佢地兩個唱會9車連環相撞

咁

Eagle bb愈嚟愈多人爭

b4我全部都要

June B 話佢今集其實係跳跳吓爆咗呔

但係oscar似都幾有主見 drop哂note諗哂野
多個人主導唔知會唔會鬧交

唔好啊 又黎
仲未畀人屌夠咩

佢今日跳舞都好charm好有自信

煲番今集先

星2仲未選到個pick係最大既問題 有啲係OK但好似都差咁個下

反而睇完星2之後係想知 mirror幾時出碟或者新歌mv?

佢地套衫好搶眼
5個齊隊形
一出場果下真係冇得輸既
只能說教主真係LEAD得好好好好

Eagle bb cap咗我地呀
我永遠愛你呀Eagle bb

我都想乖呀 但你咁靚仔 除咗用 我諗唔到其他更適合嘅可以用

team b ig真係經營得好好
每日都有預告 每集之後又有花絮
跟得好貼
有不定時有live互動
仲要mon ig回應

hello Eagle 見到你有追po你真係好正 成組b4都好正

我而家鐘意咗b3 好熱血睇到我眼濕濕

Anson Lo真係調教得佢地好好
如果換咗第二個 唔知會點

直接出道 但唔好簽花姐viutv好唔好

其實唔介意team a同c跟風 聽日即刻開返個

笑死我
好得意呀Eagle bb

甘夠未

Jer同mc可以直接出道 我會買碟

對住eagle bb 唔想乖

岩岩睇返 真係好正尤其是佢地9up講跳舞好勁個度

不如叫jer係mirror新碟有自己solo歌應該會快實現啲喎

教主講得好啱 其實評判好睇你表情投唔投入 多過你啲step好唔好

B4個IG live好好睇
四個人互窒 笑吓對方 好融洽
期待以後一切工作

睇到team b ig
又諗起大王寸抖音坡
到底係邊個放上去又del咗

擺明捧佢呀
其實我都成日見到東坡

覺得LuLu同皮皮可以夾埋一齊玩下，真係好似孖生兄弟
兩個塊臉輪廓都好靚，呢啲冇得靠化妝
LuLu彈唱+皮皮跳
LuLu仲可以教下皮皮唱歌

琴晚睇梓豪bb live 佢話唔多覺參賽者有人係藍

係呀畀著係oscar li或者係小魚嗰組真係收皮
好彩啲組員都係冇乜主見冇乜所謂

我都係最鍾意b3

eagle bb I love u

我好乖剩係流口水

B4 eagle同jer係咪算係跳得最好?
我睇唔切其他人
以佢咁唱得 又跳到下應該

喂你地成功啦 ctoeagle po 左story

其實我都係間唔中睇
真心路人觀眾
我睇你哋評論好似好憎佐治咁
但係我想講佢真係最吸睛
樣得 唱跳都ok 真係屬於造星類
又夠青春 有佢表演一定停低睇
你哋憎佢一係你哋係男人唔抵得妒忌
一係對家fans打手

佢就算唔c位都追住佢嚟睇
雖然今集逼住睇大王

唱跳都ok
同埋邊個係大王對家

仲有可以屌炎症
入呢組對佢嚟講好有作用

最衰都係王貽興搞到大家咁憎佢

真係好成功 佢終於回應我地

我都睇唔切
不過唔係我錯
要怪就怪Eagle bb笑得太可愛

講真好多時隻眼都追住mirror黎睇 企係度個人都出啲
出左道經驗真係已經差好多

咁你真係要睇多啲先啦
唔見得你踩Oscar踩得好有道理 你似打手多啲
我絕對唔係Oscar粉都話你痴線

stanley dancer 嚟，有啲乜嘢配合唔到

下round就要瘋狂打
還我Eagle

eagle bb叫我地換emoji

真係教主救b1

或者佢咁唔好彩真係出道嘅話
又等下第三季好似Stanley咁翻身啦
咁你進步呀下

佢地睇落好團結
睇佢地睇得好舒服

琴晚John Mak係噉扮Edan 笑死

同埋成隊都靚仔
其實唱慢歌嗰集都覺得好殺食

正想講 得多team b俾我有種第1季既感覺 依幾日即刻投入左啲

唔好陰d陰d劇透

拎姜B嚟同大王比，咁侮辱姜B
唱跳都ok？
直至今集都係跟唔到仲要比同隊話佢懶吖
出場唱到咁都叫ok
老老豆豆你係咪花蛆嚟

其實化左粧都一樣，遮瑕膏都廢的。

劇透！
十強：Justin mike Mc Tank 免費巴士 大王 Oscar Brain Hugo JJ

轉vpn咪睇到

邊個諗過B3棄子魚腩組可以做到啲咁好睇咁驚喜既表演

你真係好痴線
花姐叫你上嚟？
得viutv先會覺得大王可以同到姜b比

仲要話返我哋妒忌

team b ig 都call eagle bb覆

因為佢一俾人foul嗰下 成個Viu fb都係還我教主
下1秒好似想準備炸咗個Viu咁

利申：有份

B3又有新片
真係睇得好開心

你個劇透可唔可以收埋多一啲呀

hottick呢

仲要入樂壇呀? 拖挎哂！

佢成個人只係令人諗起閃卡希
非常不安

睇嚟到時都要還我地好多個人先得

睇完今次表演
真係要讚讚炎症
知所進退願意主動退賽
冇炎症即刻好睇咗好多
多謝你唔再留底喺度連累全隊
就算你咩原因走都好
即使你對唔住你啲隊友
但冇咗你之後
係對觀眾嘅救贖
感恩。

陳冠希係冇吸毒靚仔樣。

屌魚係咪剩係識扮弱智跳快速fing手舞？

Aiden都唔差啦 點解冇10強

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (45)

Eagle bb 揀me plz

可能佢哋組心入面都覺得好開心冇咗呢條垃圾
只係唔認同佢嘅退賽方式

係咪因為有公司

上年ian都有啦應該唔關事

Eagle bb 養唔養寵物，識自己去廁所